在过去的日子里，她看起来更像人类，我们可以取笑她，也不必为此道歉——在她成为万能睫毛的迷你教堂之前的日子里。 《塔米·菲的眼睛把堕落的电视布道者变成好奇营》Stephanie Zacharek | 2021年9月17日|时间 
 或许更重要的是，这一变化还反映出Facebook自身的内部战略从广告客户自我导向的目标定位转向了将决策交给公司强大的广告算法的活动。 为什么脸书针对青少年的限制都是其算法广告剧本的一部分 
 他们相信自己可能会被逮捕，或者他们强大的社会安全号码会被篡改。 我从社保骗局中救了我妹妹。 听实际的电话。 Michelle Singletary 2021年7月9日|华盛顿邮报 
 考虑到这一点，发薪日贷款算法被视为与金融、旅游、保险或商业领域的其他SERP结果非常独立，当我们试图为这个万能的关键字排名时，会注意到某些模式。 2021年发薪日贷款算法的回顾|Daniel Tannenbaum | 2021年2月16日|搜索引擎观察 
 然而，在将一个指标提升到强大的KPI插槽之前，有许多因素需要考虑。 为你的业务选择更好的kpi:要考虑什么以及如何支持你最重要的指标George Nguyen | 2021年1月7日|搜索引擎土地 
 但他们赞扬这次袭击“保护了信仰，为全能的上帝的胜利而战”。 尽管领事馆袭击案被逮捕，利比亚混乱仍在持续 
 终于自由了，终于自由了，感谢全能的上帝，沙特妇女终于自由了，可以参加奥运会了。 沙特阿拉伯解除奥运女性禁令|大卫·凯斯| 2012年7月1日|每日野兽 
 我问他感觉如何:“我终于自由了——像马丁·路德·金一样——感谢全能的上帝，我终于自由了!” 克鲁尼直面批评|约翰·阿夫伦| 2011年2月26日|每日野兽 
 万能的上帝，Ernestine，把孩子们藏起来，捂住他们的耳朵，该死的总统想和他们说话 
 这是一场真理与谬误之间的斗争，直到全能的上帝继承地球和生活在地球上的人为止。 如何赢得反恐战争|礼萨·阿斯兰| 2009年4月17日|每日野兽 
 粮食的价格是空前便宜的，而获取它们的方法是——感谢全能的上帝! 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 基路伯翅膀拍动的声音传到外院，好像万军之神说话的声音。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 在全能的上帝的地球上，你们从来没有得到任何文明政府的承认，将来也永远不会得到承认。 牧师布朗洛的肖像和传记，田纳西爱国者|威廉甘纳威布朗洛 
 所以全能的上帝现在已经为我们结束了这不幸的事情。 这是非常好的消息。 塞缪尔佩皮斯日记，完成|塞缪尔佩皮斯 
 因此，我无愧地认为，我的誓言并没有违背，全能的上帝也不会有别的想法。 塞缪尔佩皮斯日记，完成|塞缪尔佩皮斯